黑警一毛一定會吹風

一定會有所謂內部流出話元朗單野黑警都好嬲。之後高調捉2、3個嘍囉交差。

黑警無一個係無姑！